Wanneer hij zijn shilling en had in de loop van tijd voltooid de beklimming van zijn vak en hadden afstand (die leken te verlichten zijn geest), ging ik in de frontoffice met my little portmanteau in mijn hand en vroeg, was meneer Jaggers thuis?
